10月9號梁天琦 盧建民等魚革義士上訴重審

到時幾萬人聲援都咪話唔震撼

護琦手

點都要捱到天琦上訴
我要見天琦！

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

如果贏咗或者減刑分分鐘即時出返嚟

沒有暴徒，只有暴政
還天琦、香港人自由

有無法律jj講下去聲援會唔會有影響

依個時勢
最好係出黎一陣再比人拉番 宗教象徵威力勁好多
一變現實就效力大減

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

個法院會唔會淪陷

push

我是護琦手

push 希望吉人天相

200萬護琦手

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

呢個真係要推

#我是護琦手

好驚會比藍官判

香港有二百萬護琦手
#我是護琦手

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

個名好撚柒

堅持

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

光復香港 時代革命

我要做護琦手呀屌

都要過到十月一先得

護琦手

準備曬馬

幾萬人叫光復香港 時代革命
叫到入面都聽到

到時會唔會話釋放會令現時社會狀況惡化乜乜柒柒

梁天琦新東得票都成6萬6

護琦手✋🏻

推！

人生做得最光榮既事就係投票比天琦

當時嘅陪審團係咪腦裝屎

same here
不會原諒投有險可守班人

如果真係成功appeal放早幾年
就真係核彈

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

應該冇
但要注意言行

乜撚野護琦手
我地香港人黎 有自己口號
唔撚洗抄人 又講大話
又話有十四億護旗手 結果成日比人dom落海/燒

我寧願一齊用天琦講對唔住

推！！！

一定起碼要改判最多坐4年

一定去 唱十八

人民英雄

聲援

Avengers

個名好唔老嚟喎 換過個換過個

wait for u

我生日 希望有好消息

真係

法院門外大叫光復香港 時代革命聲援天琦

一定有藍屍踩場
打撚到佢仆街

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

還我天琦！

好 約定你
十一生日會

去

其實去聲援佢會唔會影響到裁決
好想去
但又好怕會搞到佢減唔到刑

係旁聽唔係聲援

我們都是梁天琦

過萬人聲援

有無法律L 可以答下 如果今次上訴成功係會即放定減刑？

笑撚死我

可唔可以唔好改個咁撚柒嘅名？

光復香港
時代革命

所以係咪唔應該吹奏住，驚政府特登搵藍官判
等佢勝訴再迎接佢都未遲？

響法座外叫
光復香港 時代革命

叫到入去

一齊去唱18

Ok booked we will see and meet together

天崎

up

天琦bb

贏左有得減，輸左唔會加
抵玩

等你歸位啊
我是護琦手

義士不是condom

我是護琦手！

知唔知幾點？

萬人聲援不是夢

天琦種既種子

推呀，各位手足要撐到天琦出嚟

有判決前唔好圍法院，費事影響上訴結果但如果判左之後大家想做咩都唔割

宜家暫定2022年1月

萬人聲援

天琦

係庭外應該冇事既
重點係個氣勢姐
好似當年南韓軍政府迫害金大中咁 金大中去到邊都有勁多人聲援

我想請假去！

都吹左咁耐啦 你唔吹都一樣架啦

一定到！

輸左都唔洗圍 始終要尊重法庭判決 (我都知有d係藍官)
當日更加要突顯質素
大量高質素香港人聲援一個佢地口中既「暴徒」都咪話唔過隱

天琦可能會哭出來

護

放佢出嚟！
let him out !

今時今日仲尊重法庭？所有法官都係行政機關任命，香港既法律唔係民選既立法會制定你仲信有司法獨立？

到時一定要嗌光復香港，時代革命，嗌倒佢聽倒為止。

撐天琦 撐勇士

一齊唱佢首本名曲比佢聽

FF下如果刑期少一半係咪即放

DNLM一有梁天琦就出中國平安廣告？有無咁啱？

我會去

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由

推啦要

應該難d 希望減1-2年已經好好

大總統

屌 你地咪撚ON9啦

如果減兩年 2020 年 1 月就好

而家再選多次一定唔止呢個數

係就好喇成班香港人係到等緊佢

一齊就出面叫光復香港 時代革命 唔知天琦會唔會流淚

失敗係咪衝先 計劃定

我要見天琦

除左光復香港
希望到時可以一齊嗌
梁天琦，我等你！

幾點審

分分鐘反cup關鍵一席
之前HOCC上杜汶澤個節目 阿澤問佢選之鋒定天琦佢話會選天琦
我覺得唔小和理非都有相同諗法

喺庭外大嗌到佢聽到為止

有D想去現場支持佢地

護琦手去馬！

GIF 同岑敖暉都講光復香港
個影響力已經係由本民青擴展到成個香港

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞
如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

一齊去唱呀

護琦手!!

一聽就起雞皮
諗起地厚天高佢最後唱歌個個純真樣

假已攞

萬人齊聲撐義士

喧騰民意達法院

我係護琦手

之後個日仲撞正國慶

玩完10.1 玩10.9

無得驚
其實所有義士都一樣

係外面大叫光復香港 時代革命

即時釋放天琦

國慶10月1

起碼現階段都要扮信 唔係真係所有官都變哂紅

好有幸 我可以投到天琦

都係投6號，魚革打狗真係睇得好爽！

#我是護琦手#香港不是中國#光復香港#時代革命

你祖國係支那唔洗揚出嚟
南京條約而家係邊個手上

雙十係台灣國慶

光復香港！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

你祖國係支那？

果日坐底幾萬人

Sorry一時get唔到

應該有得旁聽㗎可？

一齊係天琦面前嗌光復香港 時代革命

10月9號幾點！

我要見天崎

冇撚用 好明顯班00後d教科書淨係教十一
我小學已經識雙十節

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

真係無教過，即刻google咗啦

食屎狗，
因為佢句口號運動輸一半，大量人送頭，
佢放出黎一定要清算

中華民國🇹🇼

gogogo

佢講緊中華民國雙十

我是護琦手
一個也不能少

又block一件

#我是護琦手
護你老母臭系咩 蝗化到on9 難怪到依家仲未贏到

佢入左幾耐？

集氣

嚴格黎講香港係屬於國民政府架嘛

關1949年立國個國家撚事咩

一定會去啊屌

Calendar bookmark左

我地幫中華民國大慶雙十

好想比天琦聽到我地live咁叫一次

Block得

彭寶琴法官

我諗我到時會喊到收唔到聲
喊住大叫光復香港

如果天琦出到黎 會唔會幾百萬人等佢

我諗衣家x10

點啊食屎狗
係都清算你老母先

點止

快啲呀

有冇第二句？

我屌 又幾好

要叫到入面都聽到

有
屌你老母

去和合石慢慢傾。

兩三萬走唔甩

技窮

還梁天琦自由！

護琦手！！！！

應該咁講，好彩我地係新東人，有機會補選果陣投過天琦。 其他四區手足想投都冇機會

我要當日幾十萬人出黎！

你個仆街仔吖
雖然我同意嘅

推。

旁聽要早幾多日開始排隊？

去唱18

推
護琦手

想請AL做護琦手

係手足嘅入嚟！！！

天琦是香港的
要選選總統

我覺得佢會加監多D

屌好撚柒好似我哋係支那人咁
不過如果天琦出到嚟嘅就算喇

97前我地年年係深水埗，調景嶺掛旗海

唔好燈啊你地

we have a month

我也是護琦手

天琦，香港需要你

練定歌 就差唔多啦

我地勇武得啦

佢唔好再被捕了

各位攰既巴絲
休息下 頂撚住 唔好做傻事
一齊去聲援天埼

佢出返嚟，士氣大增；
維持原判，民怨升級。
佢贏定輸，對林鄭都係死路一條！

邊個閪官講呢d垃坡
我地打到佢嘴都歪

等緊你岀黎帶領我地

Me too

還我天琦

風雨飄搖 票投6號 投6號 行正路
呢d口號仲印象好深刻

10月9 聲緩

10月9

10月9日

721
811
831

天琦😭😭😭😭😭

一齊見天琦

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

！！！

唔似佢性格，出到嚟會有瘋狂打壓

起碼去周圍。比佢聽到我地既聲音

一定要去

由法院外嗌到入面都聽到

會唔會影響判刑呀

小心講野陣間呢d野上左新聞 影響既只係天琦

一個真正為香港人賭上前途的年青人

只會嗌

光復香港 時代革命

沒有之二

要萬人空巷

當時成班人話天琦係鬼 好暴力要割蓆
天琦行得太前 香港民運太慢 宜家終於追上 但勇武不足 只有小數人同行 如果每次被狗包用火魔法擊退同救人 就唔會拉得咁嚴重

拎定AL去嗌爆個場

可唔可以嗌到入面聽到

我是護琦手
你可以捱打了

一定去

想見到天琦快啲出嚟

到時聲勢浩大

又食得幾應喎屌你

我都係！！！
當時投佢果陣，老實講都仲未係對政治好有認識，
但都好欣賞佢咁有 guts！
而家更了解社會之後，就更加肯定自己冇投錯人！

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

聲援人民英雄 !!!

不要忘記，香港已經是人治社會，政治已經支配法律了。
天奇出來可能會引發更大風波。

你晚晚都嗌緊光復香港啦Ching

柒到

真心 到時真係上訴冇改期肯撚定好多人

知啦，所以唔好再reply啦

我個名

叫我？

應該係高院審？

如果天琦出黎, 絕對係強心針呀!

好定唔好？

屌你老母彭寶琴奶共狗

唔好 佢咪就係原審

Sor大家 我其實應該copy左先post

【暴動罪審訊】梁天琦盧建民黃家駒上訴10月9日審理 (16:38) 2019/5/17

2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。至於刑期上訴，梁一方將爭議彭官把砵蘭街發生的衝突事件納入判刑考慮之中，惟梁在案件重審階段已被陪審團裁定涉及砵蘭街的暴動罪不成立，質疑6年判刑過重。

除了梁天琦外，司法機構網頁顯示，同案被告盧建民和黃家駒亦有提出上訴，3人的上訴將一同審理。

就咁睇呢段其實好大機會減刑

// 據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。至於刑期上訴，梁一方將爭議彭官把砵蘭街發生的衝突事件納入判刑考慮之中，惟梁在案件重審階段已被陪審團裁定涉及砵蘭街的暴動罪不成立，質疑6年判刑過重。 //

[twitter] ［公投］文宣的策略

Mark低先

七警上訴成功，天琦都可以

咁都有得食字

彭法官，最近身體安健嘛？
香港人好掛住你呀

有咩可以幫到天琦 ？ 例如捐下錢比天琦上訴多幾次

上訴唔會搵返原審審㗎喎

一定要去支持天琦

必出 我係護琦手

屌佢老母死全家

聲援！

天琦來了我帶路！！！！！

下！可以審返自己判單案嘅咩

應該唔得係屌返佢死全家姐

全世界大叫 光復香港 時代革命

去！

唔得 我意思係呢條撚樣就係原審

推 不過而家咁嘅時勢 港共一定唔讓步

還我天琦bb

唔講醒唔起
黎緊好多節目

屌 mark定先

大家一齊做護琦手

612 721 811 831

到時只有一個口號
光復香港 時代革命

聲援男神

光復香港 時代革命！

還香港人天琦！
光復香港 時代革命！

全部人去

果日幾萬人係出面會唔會借d 意又槍林彈雨攪到中上聆訊架

中止

終止係咁打錯

希望快啲出嚟再一齊嗌香港獨立

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

嗰日幾點？有堂要上唔知走唔走到堂

係出面聲援姐
唔做d咩冇事既

其實777想放佢出來 再次組大台領袖 先整散大家 再拉返佢進去？

暗黑兵法

其實天琦就算出返黎應該會抖一抖先我覺得
唔好期望佢會做到d咩
睇完地厚天高之後都覺得佢有小小累同迷失
當然佢出返黎對士氣有好大幫助 加埋可以做好多文宣同演講

時間地點喺邊

mark底做護琦手

要聲援都唔應該係法院外，人太多塞馬路，到時暴政一方會聲稱路線受阻，會押後開庭。

我要天琦

我係護琦手

光復香港 時代革命

十萬人聲援

睇呢到成班人 好支持佢

真心覺得係局

不如大家諗下點拆？

佢出來之 777 會推佢係衝衝子領袖 之後屈大台

到時要聲援
用天琦既自由黎同中共賀壽

Mark低佢 邊度審我都會出嚟

天琦係精神領袖黎

#我們都是護琦手

如果係9月10號就好

已mark日曆！
好想快D見到你
#我是護琦手

上年開始入

推
我要見天琦

地點？

應該高等法院

好快咋

Push

我唔覺有呢個可能

我要梁天琦！！！

推 仲有一個月唔夠

推 10月9一定要去聲援

仲有29日
一齊去聲援梁天琦
一齊大叫光復香港時代革命
梁天琦要記住仲有一班香港人等緊你

係咪果日會即時有結果?

一定會上訴得直！
天琦我們等你，我們接你

Pish

要救返梁天琦出嚟

我都想知

一個二個即刻攞定假，去撐天琦！

仲有612

已經mark定日子
唔止天琦 仲有其他魚蛋義士
10月9塞爆高院

mark左日子未丫手足

多人去聲援既話真係嚇死港共

係咪仲未知幾點開始

仲有其他義士需要支持

200萬人佢都唔驚

唔會
應該玩幾堂

Mark左成日俾天琦同一眾義士
幾點開始幾點完都唔係問題
打多幾日都唔係問題

個意義問題
直接代表勇武人數
宜家新東再投天琦既票起碼過十萬

係 個日全日reserve左